衛蘭演唱會 交易區

收14號300/480 2連

推

收兩張連飛，480/780日子隨你

順便想問下有冇人有12號或者13號一張賣

收480 2連 任何日子

有一張13號 $780 連AEG手續費放 $817 都係臨時有事去唔到

收3張 任何價錢
放2張 $780 星期五飛

巴打仲有冇

仲有
巴打仲要唔要

收14號 480/780 單/連飛
意tg:

想問大家上網買果D,收到飛未

未 佢唔係話演唱會前14日先會寄俾我哋咩

收1月12日3張，可加錢

收 13/1 或 14/1
$300 或 $480 二連

出售 衛蘭演唱會 13/1 480兩連位

收兩張，任何日子，任何價位

同售13號$480兩連 正中對台靚位
手快有手慢無

跪求14號$300, 2張

14/1 $480 兩連 求換 12 or 13/1 $480 兩連

放2張 13號 780
tg rubber123

收兩張 13號 有冇

放12號 480四連

我有一張12號300
有事去唔到 原價放

收Janice 衛蘭 演唱會 2018
13/1 or 14/1
$300 / $480 兩連位

有冇人放單張⋯⋯

tg: alibuyticket

跪求12號 480兩張

收14 號 3連 300/450

Tg janiceticket

tg: kc_hkg

收12/13 480 2連🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

賣 1/14 row F 兩張 $2000

賣 1/14 $480 row 24 兩張 $1200

賣 14號 780蚊飛 2連

收13/1 $300or$400 兩連位

收13/1 $300or$480 兩連位

要去飲
放兩張連位 13/1 $780 row7
tg:

收1月12號 二連 480

賣 14號 780蚊飛 2連 row B

收13/1 $300 兩連位

收任何日子 300/480飛 2連/4連

臨時13晚有嘢做 想換另外兩晚$300嘅飛綠區 32行 90 91 位

收300/480 三連/四連

你會唔會放？

收14號 $300/480 兩連

放13號63段5行 1張

幾錢？

收13/1 $300/$480兩連

放12號 480 三連

12號兩連780 第二行
想換打13/14號 2連780

收12號二連

放12號780飛兩張連位 第三行
可以低過原價放 價錢可以再傾
同朋友溝通得唔好 各自都禁左飛 所以多左兩張出黎 唔想浪費左佢

收12號3連

放12/1 480一張
有意tg

收12 號 or 13號
$300 / $480 兩連位

收14號$480兩連位

放12號780一張 (ROW 7)
有意請

pish

收2張 380/480

放1/13 $300 x1

放12 號$780 兩張

收13/1 （sat) 2張
780/480

收14號$380/$480飛兩張

放 12號 780 兩張

收13/14號飛

收13號
$480/$780
連位

收Janice480/300 2連

Tg:user09az